商場便衣狗的作用=無差別借d易撞市民，引起混亂之後就拉人同打人。

24/12/2019 大約晚上八點 尖沙咀海港城

事發：一班便衣狗俾人識穿被市民口頭問候。一個便衣借故撞向市民，隨即想拉人，其他狗即打人。市民包圍便衣狗，之後就係以上段片的事：

0：02畫面左邊有便衣狗應該係入係下一層上黎，然後主動打圍觀市民引起混亂再濫捕。

<div style="width:100%;height:0px;position:relative;padding-bottom:178.109%;"><iframe src=" frameborder="0" width="100%" height="100%" allowfullscreen style="width:100%;height:100%;position:absolute;left:0px;top:0px;overflow:hidden;"></iframe></div>

又恐襲市民

阻阻位，希望抽時間睇下同指教

每一個人既力量都係決定香港人成敗既關鍵